蕭若元：支持示威者圍蝦疑似女警的人是法西斯～ 示威還示威者，請不要成為垃圾人。

如果那位疑似女警影你相再公開最多都係侵犯私隱，並沒有刑事成份。

但蕭生睇完條片，見示威者圍住咁樣對付一個女人，無論佢係藍絲或警察，咁對人就係不當！

藍絲甚樣對你，警察甚樣對你就可以甚樣對返人？想利用別人的不當來合理化自己的不當行為？這就是只問立場不問是非。這亦是中國羅輯。

做人要識分事非黑白，絶不能因為你係黃絲就義不容辭地支持，而藍絲一定係錯，凡事都要睇證據。相反，如果凡事以立埸先行去判斷，就會與法西斯納粹一樣。

示威提醒，請不要成為垃圾人。

燒山講就叻 出來示範比大家睇啦

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

On9 影人大頭好撚啱？

鍵盤指揮官👍🏻

蕭生：咁就代表可以圍住咁樣對人？

不切割，而且當時都有理性的女示威者和解，但條友死都唔肯刪片

老燒係咪想洗底。。。。
後生一代知唔知佢一百蚊一拳事件

社會對抗爭者要求愈來愈高，但黑警做賤野就習以為常

我地都有影對家姐....

即係唔係法西斯

燒山既定位已經好明確

即係做得冇錯
大家繼續做

佢當人唔知

on9，人地影完記名拉你入冊，係咪咁都有得比呀